屌你老母元朗西鐵報左警半個鐘 白衫一走先到?!

報左警半個鐘 班白衫走左一分鐘就到?!
我屌你老母呀